如果whatsapp有反送中sticker

試咗一張，廢事整色整水，齋字算
sticker焗住要睇

焗完人睇 之後呢

物極必反
有時人哋睇到煩特登唔去比你睇 同你鬥氣

呢個 Idea 唔錯

而家班人係連登已經係咁喇
日提夜提
咩post都要貼一次
睇撚到人都煩
知道喇 6月9日唔好出黎呀ma

Btw 可能整啲農場文章更加有效
農場文章通常吸引力高係時間耐咗先乞人憎
但都有啲人會照睇 順便短時間講埋逃犯條例弊處
但好似已經有呢啲post

好似又係
講起又講 啱啱睇到遊行炒散 2:30-12:00 $2000
有啲心動但諗緊咁貴係咪預你會死或者坐監

而家已經係啦
係咁唔好意思阻你少少位

咁轉咗維園都要通知下嘅

其實夾夾埋埋已經阻到好多
依家睇返感覺好似多咗個文字版廣告咁

屌 越反越多
越黎越長篇大論
其實就咁紅字6月9日見都已經夠曬喇
又唔好意思又盛

又捉到你